【美國之音】如果你使用華為設備 就不要指望我們與你有所往來

正確觀念

只想講，美國要spy 一樣唔係無方法。